唔知自己咁諗岩唔岩，唔該入來屌柒我

睇到篇野依家fg 平均月薪15k
我想問月薪15k做得d咩
每個月朝9晚6 當你22日 有付出有生產有汗出
但回報比到你既係咩？
連最基本既獨立生活自結自足都做唔到
租屋當你9k 水電食3k 淨係儲到3k
儲一年都剩係得3 4萬 未計突發野要洗錢
成世人永遠冇得翻身
幾多人去到30歲都仲同緊屋企人住
on99咁 冇私人空間

而另一分面，公司仲叫緊你比d心機做野
做野要上心d，d同事又當正盤生意自己有份咁
我心諗 你捱生捱死9至9
20k都冇啦 咁撚上心托柒咩
回報比垃圾，自然付出都係垃圾架啦
屌你老母
後生仔要捱得真係難聽過粗口

大把人30歲都仲同緊屋企人住

請問岩又點唔岩又點 你改變到D咩

上左岸既買左樓既
一年層樓都升100萬
你儲十年都唔知有冇呢個數
大把人30歲 未又係得個幾十萬
咁既環境之下 我仲咁搏老命為乜？
付出精神勞力十年儲錢
但人地一年就已經做到
仲咁上心乜撚呀？
你玩埋我個份算啦
過得一日咪一日 算9數

試下買儲蓄保險 /投資

成日被人屌唔上進，死蛇爛鱔
我想知自己有冇諗錯

租9k

fg 講緊 22歲 點解要租屋住。。。

衣食住行 基本生活條件
你餐餐食白飯得唔得呀

咁你咪有私人空間囉

你前兩句同後兩句係自相矛盾

fg 就想買樓？

除非有父幹啦, 否則係任何年代, 都無可能既事

又要大, 又要市區, 又賺貴既期型ON

唔覺得 現今香港 fg 出黎租樓住 叫基本生活條件 根本你fg 到三十歲左右 你人工已經加左一截 個陣租樓先叫合理 根本樓主個case就以偏概全

依樣野已經屌左5,6年
即係發生左最少5,6年
但有冇改變過 ? 無

每次一有依啲 topic 既 post ,

就會有一大班 樓價既得利益者 沖入嚟

笑柒啲人窮 笑柒啲人廢 將個重點轉移到班人「能力」上邊

而將「社會」問題推走

到底咩人會咁做 ? 自己諗下囉

上進都唔夠錢使，唔上進等死

租9k.... 住遠少少冇計 夾租囉...

你試下入去26歲儲3皮果個post咁講
即刻話師兄你都幾廢呀

我仲以為個post係kt241開

人工唔會反影到你嘅上進心架喎

我都想知租9k咩料

屌你真係家畜來 做人有d要求啦
比人恰到上心口 仲覺得係自己錯就係你呢d
人地德國福利政策訂明居住標準
一定要有自己既房間

我自食其力 但計自己衣食住行都搞唔掂都叫合理呀女？已經冇計娛樂只計必需品

"租屋當你9k 水電食3k 淨係儲到3k"

照你咁計 同屋企人住可以省多12K一個月
一年草18萬 5年草90萬 夠晒你首期上車 (已經未計你會加人工阿 雙糧果啲)
同屋企人商量下 比你啲私人空間你 同埋住多5年上左車先開始比家用 完美解決左你問題未